我叫你未來熱~~

未來熱

現在未來都不是你

你叫你未來熱
人哋自稱

我哋有未來

你呢？

世三？